「此頻道的內容已被香港警察移除」

合法咩屌你老母

推

證物可以亂郁
咁係咪構成妨礙司法公正呢？

未經他人同意使用他人帳戶是否合法呢？

因為拉咗

你驚班狗做鬼好過

法官幫黑警的，三權合作 完

咁奇怪？

有權移除？

係唔合法 咁點？
而家擺明police state

我唔係分化，但我記得開掛之達人曾經借眾籌黎cap水而且我篤爆左佢之後個Facebook比佢block左，唔知係咪同一個人所為

呢個post問合唔合法有冇權既
全部都係on9仔

不誠實使用電腦

根本就告唔入

依家係咪立左廿三條？

一定唔合法
拎左人ac之後特登提殺警之類
咁就可以屈人坐十年

有無人有cap低，係咪最近有d post踩親黑警條尾？

入面所有資料都係屬於證物，依家差佬仲刪左，係咪代表破壞證物？上到法庭會點樣打？有冇熟悉法律嘅人講下

之前好多連登手足講過，初頭只係幾十萬，之後過百萬到幾百萬咁，之後我被block之後無留意佢

唔洗破解，拎左佢張sim卡就得

可以刪人野 即係偽造文書都得啦屌

push

係合污

好似又引用殖民地條例

攞正牌越權，邊有可能咁做

寶寶 清記錄

電腦碟碟 手機 刪左都起到 最好搵方法處理左佢

另外唔好亂覆DM

訓醒未 今時今日popo一早已經係公安
有咩係唔得

其實係咪應該report呢個Channel
已經俾人控制左

係啦

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

黨衞軍？

試水溫 拉咗先算

仆街啦，個group 勁多手足資料
有晒受助嘅手足身份證資料
班狗明顯想一網打盡

聽講狗狗話係用呢條例：

第200章 《刑事罪行條例》 第14條
移走煽動刊物的權力

(1)任何警務人員或公職人員均可 ——
........(a)進入任何處所或地方；
........(b)截停及登上任何車輛、電車、火車或船隻，
並從該處移走或清除任何煽動刊物。

(2)任何警務人員或公職人員均可 ——
........(a)破啟其根據本條獲授權進入的處所或地方的外門或內門；
........(b)以武力驅逐或移走妨礙其根據本條獲授權行使移走或清除權力的人或物品；
........(c)扣留任何車輛、電車、火車或船隻，直至從該處將煽動刊物全部移走或清除為止；
........(d)在移走或清除煽動刊物時，將任何人驅離任何車輛、電車、火車或船隻。

(3)儘管有第(1)(a)款的規定，如有關的煽動刊物並非從公眾地方可見，則只有在符合下列情況下，方可行使該款所賦予的權力 ——
........(a)事先取得有關處所或地方佔用人的准許；或
........(b)根據及按照裁判官為此目的而發出的手令。

係咪條南亞狗吹大左講左一堆TG group無出現過既野
所以要消滅證據

應該唔可以刪除同更改人地既野喎

咁即係啲犯罪嘢之前都係黑警發放

哇 好大嘅官威

如果係admin自願po呢？

睇後後面會有咩事而定 89不離10

想為所欲為, 即投考香港驚察 絕無代價

屌你老母黑警
721前叫人攞棍，嗰d咩女姦男殺，你班仆街武漢肺炎閪拉左未？

其實使乜咁驚廿三條😂

立唔立都一鳩樣

自動執行廿三條
法院可以收檔 無謂出埋狗仔個份糧

telegram link呢

又喺度煽火

AR15=法律

反而92 屠龍個channel仲係度

，

Push

yes

蘋果又跪了

揾娜美星宇宙法庭上訴呀~吊你老母咁大官威

重溫返

黑警不誠實使用電腦

屌 推

[更新版]到底大家撐唔撐港台

終於邊咗中共微信群咁樣

Tg channel算唔算公眾地方？進入處所係咪cover可以用admin ac去刪post？就算可以，係咪應該淨係移除相關內容而唔係成個channel刪曬？佢依家咁樣等同因為幅牆有一張煽動海報而成幅牆拆咗佢喎
如果呢啲疑點成立係咪可以JR

一睇就知一早backup晒上部電腦度

係，俾人篤爆過，到而家都係講個幾十萬去左邊

痴撚線

未審先判再行刑

香港有法?

網絡23條？

backup左又點,點知你會唔會老屈
tg del左資料,ser係唔會保留任何野

咁都得 咁收左你部電腦同你洗機都得啦

依家我係拉鳩佢咩

popo入得去del野 咁姐係都post得野
咁點證明個message係admin打

del 証物?

目的係搵手足資料

肉酸到
成陣支那味

無

灰色地帶

香港已經同大陸無分別

法治已死唔係講笑
唔好再對中共治下嘅法治有幻想啦好冇

佢呃過人 疑犯黎 點解唔查得

訓咗幾耐

訓左個晏教

香港法治係有險可守

ppush

btw其實有被捕風險既人一早應該del連登app 正係用web版
一係每次上完清browsing history同cookies一係用incognito
不過我諗都唔會有人理

23條

公民袋仲未訓醒

what

拉左更加唔可以破壞證物喎
最多保持原狀

合法嫁咩

即係點?

用生果機
調較到google唔畀search武肺?

法官：我知嚟做乜？

dllm

cap水之達人

pppp

擺上twitter，黑警透過del 人地post 掩飾罪行

依到係法庭 我對眼就係證據

copy左，你到時可以質疑佢竄改證物，睇官信唔信你。

如果頻道訊息有犯法內容，應該可以刪除。

自佢入元朗國扮被跟就已經覺得佢地係呃飯食
之後啲料or片or圖成日都係偷人地

明顯擺姿態俾我地睇

唔係話TG好安全咩

捉你返去打爆你個頭，打到變弱智之後放返佢，咁咪解決左件事，然後大家日日繼續貼核爆文。

下次搜到槍係咪可以射下人先

其實呢d頻道鼓吹年輕人犯法 del左都啱

連登會否有事

全部加句「唔好」喺前面啦
Eg 唔好襲警
Eg 發夢見到

咁又冇咗個ac喇三毛

唔合法又告唔告到呢？

公然使用被捕人士證物並盜取其手機密碼同權限，已經係妨礙司法公正！

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

無露過面點找到admin 出來

孌童犯田少雄

垃圾警察

佢目的唔係要告得入
而係要製造寒蟬效應，同埋拉晒所有關連嘅手足同家長

社會祥和氣氛唔重要？

維穩政治＋警暴
凌駕一切法律、人性
中共特色

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

其實班狗咁樣入得個ac
咁只要有呢個技術嘅人都可以入到開掛達人樓主個ac
咁又點樣肯定嗰ac發表嘅嘢就係樓主本人發表？

黑警死全家

首先死媽媽

咁可以點先 法官都吹唔漲 差佬依家最撚大

但冇犯法嘅內容都刪除埋，可以咁做？